_Telegram, Arthur Holmwood naar Seward... "_1 september... "Ben uitgenodigd om mijn vader te zien, die erger is.
Ben aan het schrijven.
Schrijf me volledig op door de post van de nacht aan Ring.
Verbind mij indien nodig. "
_Letter van Dr. Seward tot Arthur Holmwood... "_2 september... "Mijn lieve oude kerel, - "Met betrekking tot de gezondheid van Miss Westenra haast ik me om het u meteen te laten weten dat naar mijn mening er geen functionele verstoring of kwaal is dat ik weet.
